條乜撚鳩鐵究竟點買飛架

屌 想搵下鳩鐵飛點買 好似搵唔到有apps 賣
果個大陸乜鳩1083 又登記唔到會員
唔通只for大陸佬用？